點解濕凍唔可以叫做凍濕

今日同fd 傾計，我同佢講無人會講凍濕，佢叫我解釋俾佢聽點解唔可以叫凍濕我地形容野食酸甜同甜酸又得，咁凍濕又得唔得？

因為重點係凍，濕只係類型

盪秋千定盪千秋

秒

有冇人解釋下點解香港咁乾燥都叫做濕凍

香港多濕鳩

濕凍個濕係形容詞 凍係名詞 形容詞要擺先過名詞